你地點叫另一半父母？

我覺得好似叫uncle 同auntie 正常就應該實冇死
不過佢爸爸年紀比較大，可以話完全唔識英文
我之前見過一兩次試過叫叔叔但好似有啲奇怪
叫世伯又好似唔知點咁

姨姨 叔叔

老而不

發夢點叫都得

喂屌 最近好嗎

死剷/死賤剷

傻閪 or 懵撚

叫Daddy, Mammy
或者爸爸，媽媽

喂

hi auntie

未結婚點會係你另一半

未結婚呀

男女朋友唔係另一半

只可以話多數唔會咁叫囉

世伯，姨姨

死老野

岳父岳母

喂撚屌

未結婚果時叫uncle auntie
結左婚叫阿爸阿媽，個個星期都一齊食飯，咁叫好正常

未結婚前都叫左幾年，不過佢個妹我會叫全名

世伯 伯母囉

結婚我都還是叫緊外母外父, 唔知點解叫唔出爸爸媽媽